知唔知有人死咗，講故佬會講咩？

欲知後事如何，請看下回分解

1/10

壽終正寢

趣味分100/10

外國勢力

On9/10

10/10 唔錯
下次繼續努力